有冇遇過極無禮貌嘅老鬼同事，應該點應對？

女人嚟，同佢講野嘅話永遠唔會望你，望你都係啤一啤你，再加喵嘴喵舌

問親佢野就要屌你一兩句，好似佢冇出糧做義工咁幫你做，明明係佢職責嚟

有冇好計應該點應對呢種人

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

奶到佢叫你老公

同佢講fuck you bitch佢就會識做架喇